易喊既男人係咪垃圾

生日都陪唔到你

因為陪唔到人而喊？下次補翻數咪算

人地有仔

咁你拿拿臨移情別戀吧啦

人哋都唔想你陪

零女

讀書定做嘢啊 點會0女

雙失！！！！

幫我

好真性情喎 邊會垃圾